用WEB上LIHKG點樣開post？

喺電腦上嗰陣搵唔到開post個掣
同埋回post嗰陣又無得引用人地句嘢